# README #

1. Konta użytkowników sa seedowane: admin: admin, user: user,
2. Ustawienia do bazy danych znajduja sie w pliku appsettings.Development.json, 
   nie ma konieczności podpinania bazy (ale można), wystarczy ustawić flagę InMemory: true.
3. Można ApiKeyValue działa, wiec nie trzeba podmieniać
4. Aplikacja po stronie backendu to może trochę przerost formy nad treścia, 
   ale chciałem zostosować część technologi które umiem.
5. Jak nie będzie chciało sie kompilować to pewnie NPM należy pobrać.
6. Jak będą jakieś problemy proszę pisać.
7. Jeżeli coś źle zrozumiałem i zrobiłem zadanie nie tak jak trzeb lub nie dałem jakiejś ważnej funkcjonalności, proszę dać znać, szybko dopiszę.